一個人返通宵 個枱頭電話係咁響.....

屌你咩 明明寫字樓無人
得我一個返通宵
個電話內線係咁響
話寫字樓reception 打過黎
落去睇過 又無人
好驚呀而家
仲要一個人巡樓打卡

有無人未訓呀！

有無聽到先？

就係咁先驚

聽左 無聲

下世小心

望下你後面

邊有咁多鬼 自己嚇自己

硬係覺得一陣有人會po啲恐怖圖 我都係熄返自動顯示圖片function先

喂~喂喂喂

本身係山邊 夜晚好鬼多飛蛾蜜蜂
已經好鬼驚

咩西咁爽？

而家反鎖左自己係寫字樓
天光前打死都唔出去

廁所好遠 係洗水盆痾算了

屌你老味係咪男人嚟㗎
唔出聲就屌佢老母囉

唉 平時無事架 係今日唔知做乜

咁又扑多左個on9仔

仆街啦 幾時先天光

諗起回魂夜，有無人上黎陪我落去啊

hi

又要世界大戰
po恐怖圖撚同驚恐怖圖撚嘅大戰

試下聽, 有我地係度集氣

返通宵
諗住可以訓番幾個鐘
聽日仲要考final

會唔會reception知你夜晚會返 較左直接飛線比你

聽左 蜂鳴聲
Reception 隔離咁岩有個鋒鳴器

邊頭黎㗎

沙田 亞公角山 偏僻到痴左線
有無巴打知係邊

GG 附近沙田醫院

你試下拎高電話，睇下仲識唔識響

邊撚個撥電話

驚閪咩

係咪沙田醫院再上？

唔好 一陣繼續響就仆街

學校？

咁似學校嘅睇你張相

附近仲有寧養中心

係 好僻

回魂夜先啦

曾經係

個殺左校 廢置左

諗叫叫你抆左電話線
佢諗諗下抆左再響就67

開晒啲燈 再驚就開啲歌黎聽
依到大把巴打陪你

果個位距離民居好遠 又無乜車上去 荒山野嶺有野真係唔出奇

通宵

加油

要唔要搵啲Youtube 心經比你播

無事既樓下醫院院友玩電話姐

繼續巡樓
因為要打卡 淆底都要巡

Rip

塞耳機聽歌

未到7月咁撚猛

咩公司用一個荒廢左嘅校舍做office

怕西咩

拎黎聽之後屌鳩對面，叫佢唔好再打黎

樓主呢

個環境原來咁鬼光，怕乜野

以前d學生係度打波

做實Q巡樓中...

千祈唔好飛去某啲議員定律師個電話到

得自己一個?

抆左好似冇埋電

慢慢碌屌
po恐怖圖立即死全家

樓主定時報平安

熄自動load圖再block on9仔

點解咁多日本軍人

樓主打完卡就收工

有咩好驚
有咁多連登仔陪你

係 一個睇晒
9p-8a

撞鬼都要上連登問
叻仔
下世唔好啦

Post恐怖圖出黎果啲係咪覺得自己好風趣
玩單機啦仆街

樓主我地會陪你

繼續響先知真係仆街嘛，到時先驚啦，依家係到嚇自己

影相小撚心 影到啲你見唔到嘅野

lm

係咪宜度 真係好偏僻

每次都可以block柒幾個戇鳩仔

打返去公司reception問啦

附近啦 又有戒毒村又剩
呢d野好難近民居

有冇睇回魂夜個收音機

唔放大應該見唔到

暫時未有真•恐怖圖
屌你老味 一碌一驚心3頁碌咗幾分鐘先到底

人工幾多

即刻去reception門口打個飛機先，再射到一地都係去增強陽氣

仲有啲on9 quote先智障

次次依啲post 都可以block 好多on9 仔

屌好彩睇到你句嘢即刻出去熄咗
跟住下面即刻有

今日係有d黑仔
帶左電腦又無帶lan線 搞到無得上網 剩係可以禁電話

依D好小兒科 有朋友做看更 見過防煙門自己開關

加油啊 <3

我哋陪你

陪你

做實Q 唔荒高得去邊

d課室會唔會有得蚊一條出尼

整返首活佛fever先啦

呢份工有咩咁吸引你返

佢有咩反應

電話share data出嚟？

Again

仲上到連登姐係無事啦

我都好奇點解樓主會返呢份工

打電話落去reception借lan線好過啦

今次有冇聽

大叫屌你老母咪撚再煩住我

無啦梗係

等我以後都係依啲post到提下人先

樓主keep 住update
呢度好多巴打

果到以前亂葬崗黎...
有人凌晨聽到個球場有步操聲...

平時會唔會咁？

為錢 為時間好
夜晚9點先開工

有人玩狗你

試下接左佢之後hold係度

男人老狗冇咩好驚

下次個電話再打嚟你大聲屌佢老母

鬼有咩好驚
人可以重陰險過鬼

成盆係血 當佢無事
話之 話之豬乸佢當係靚西施
滑啲 滑啲

無事既 生人唔生膽

樓主試下拍低片再聽係點

你下轉幾點再巡呀？ 要唔要揸架車去門口搵吓你

即刻衝落去reception啦 斷正隻衰鬼

啱啱行山盪失路 落山見到你地着咗燈 見reception枱頭有電話咪打落保安室囉 點知啱啱拎起電話 保安哥哥就拍我手臂 當堂嚇到彈起

佢話 “好彩撞到我 呢度廢置咗好耐又近山邊 唔好話夜晚 日頭都好猛”

跟住就跟咗佢去保安室坐 佢話好快就天光有車出番去 講完呢句轉個頭就唔見咗佢

原來你條仆街去咗巡樓 快啲嚟番reception接我

連登有愛

拍左
唔敢放上黎
影到枱頭個電話號碼
到時候更加響唔停

點解要咁做呢

放啦屌 驚咩 我地陪呢 唔會走

驚咩一怯就輸

晾起個電話咪無事

屌你 打咁大段野 都幾得閒

落嚟接我未 我喺下面等咗你好耐 一齊落去啦

完全封鎖晒唔撚理懶係好笑咁

屌你老母未撚講啦，我等陣仲要打鐘呀
總之有乜撚嘢去撚曬樓主度，唔好黎我度

我都係出咗去設定set麻煩啲

留名 加油樓主

唔巡了 巡左兩次 乜都夠
天光先巡啦唯有

帶條女係到扑野都幾好，冇人知

cctv
廁所又驚有野

等睇片

有閉路

同樣返緊night

我炒散炸 日薪撚

好彩有巴打提一提熄咗個功能
見到下面張圖一堆負評知咩事
屌你老母玩單機啦

唔聽電話直踩上黎搵你

點解咁多人咁得閒9嚇樓豬

咁如果屌撚完
佢企喺你後面咁點算

樓主下世小心啲

好彩上面兩張之前睇過
半夜睇恐怖圖真係

最緊要個信念唔好鬆

訓返陣先 醒左咪天光 早抖巴打

有無馬經係身
摺架飛行號預備著草

唔好坐埋墻

次次遇靈異野最好說係訓一覺 有咩留返聽朝先慢慢驚

所以而家等天光

會唔會reception 個電話聽筒放唔好 所以係咁打過嚟
利申做酒店 啲客放唔好個電話就會係咁打去總機

學校黎?

盧sir.......

要東方日報

邊個黎

樓主 你附近梅子林恐怖d

大把巴絲陪你
唔洗淆

屌你 窮仲惡過鬼啦

香港地阻撚我搵食？ 我鬼都打撚走你
咪撚阻我訓覺添啊屌你老母

試下咁樣拎起電話講

最緊要係揸緊個信念囉

咁似《返校》個劇情嘅
樓主諗下自己當年有無出賣過咩人...

你有貼士呀？

kel1415

歡迎加我TG

曾經係

好想係你後面哇一聲，嚇到你彈起

R下水吹 快d天光

行緊既時候有冇蜘蛛絲既感覺?

今日特別多飛蛾同蝴蝶

咩情況

有無聽過俄羅斯練膽大法

直接喺寫字樓reception 到訓，睇下邊條撚屌咁無聊喺度玩電話

其實有冇諗過試下去拔左reception個電話條電話線

全校得你一個人?

mute左個電話佢，唔好再望個電話，專心上連登，頂多兩個幾鐘就天光

點解荒廢咗嘅學校要通宵食q

叫老麥

容不易陣間樓主去左就上唔翻嚟

然後送去reception ，咁咪有人幫你睇

其實你反而應該驚有II或者賊匪，一路打上嚟可能係keep check住你喺唔喺security room

其實我覺得你應該要報警
可能有人入咗嚟

我都啱啱先收工
打下機好快又天光架啦

樓豬

樓主

樓主有冇準備麥提沙同保鮮紙

達德以前都好似有

唔見咗15分鐘

咪生人唔生膽啦
大不了咪好似Five nights at Freddy's 咁匿office都無用

屌你 張操場相

樓豬真係唔好再亂影相喇

玩下電話就OK既
成個場得你一個仲比埋你見到既話就真係瀨屎

你個名

不如你真係報警喇，一來件事有可疑，你個位置叫天不應叫地不聞，但係望落又有啲電腦貴重品，真係有人上嚟踩線爆格唔出奇。而且差佬上到嚟又多啲人氣，而家都四點，搞一搞巡一巡都天光喇。

樓主深潛

樓主，可能入左結界

拍左片跟住呢？
同埋樓主考咩final, 好chur

好撚恐怖 我都返夜
樓主加油 唔理係嘢定人都小心啲好

樓主俾個賊殺咗？

樓主個tg已經打唔通

小心 4點04分

你呢句仲恐怖過鬼故

44秒

比野圍？網都上唔到

真

有時人仲恐怖過鬼

喂 樓主

樓主去咗邊

張相好多人？

樓主打緊飛機？

去咗邊

樓主有冇事

樓主上水啦！

千奇唔好放大

樓主？？？

樓主好嘛？

唔通樓主已經....

岀左事？

有無近個頭既巴打報警幫下手呀
好驚樓主出事

佢tg話頭先冇訊號

咁都好d

頭先收到2g炸

出現返了

咩台？

一追到live樓主就上返水

幾驚出左事

太好啦 樓主終於返嚟

好快天光 加油

唔多 但有係相到

認真？

SmarTone

例如邊到？

唔係講笑，你無啦啦收唔到訊號好有可能有d野影響緊你個邊既磁場...

懷疑緊樓主都未必真係係人

報警

搵餐飯食姐 都要搞人

相則有 不信則無...唔好驚鳩樓豬喇

但真係唔好再亂影相

嚇鳩

不嬲收得好差

唔好嚇人
會唔會係位置問題
定係本身收到4G突然得返2G

可能係你體質問題..
同埋樓豬講野好似唔係好平常？...

抆咗條電話線佢 睇下仲識唔識響

做保安pt? 好搵咩？

樓豬消失咁耐先蒲頭 你地肯定係同一人?

好搵 差唔多有2k

樓主都唔撚知係咪人.....

RIP

屌..佢依家講野語氣奇撚怪怪咁..

樓主換咗人了

翻幾多先

樓主影嗰幅圖右手面好似有個細路仔

樓主恐怕已非同一人

巴打 無本身信唔信果味野？

如果信既話 返夜真係去求個平安符袋住丫

樓主比人控制住 仆街啦

右手面後面白色牆

一個人夜間保安 仲要巡樓
嚇撚死...

有咩得人驚過無錢

正解

冇錢既鬼

冇錢但冇命洗

仲有冇打過黎

開post話好驚

而家又話有咩驚過無錢

仲要語氣都唔同哂

極有可能鬼上身/比人要脅住

希望天光樓主會變反正常 RIP

幫佢報警啦⋯⋯俾人或鬼控制左

慘啦

係咪呀嘛呀？

偷渡大陸哩....樓主一個邊夠打

聽朝蘋果動：
沙田荒廢舊校失竊 保安靈異失蹤

笑死好有畫面
樓豬快d睇下有冇cctv

上班台應該少啲戇鳩仔

向四角打個飛機先啦

窮就唔驚？入得來爆格嘅人仲窮過你喎

樓主 係邊呀⋯⋯
出下聲啦

傻啦
連登嚟

如果有下次.......巡樓個陣記得燒住香巡 每層樓都要裝香
樓主

大把善終療養院
白普里，慈氏護養院，山頂仲有一間

5 days at freddy's

樓主你google下隻game背景

你今日係第一日

而家覆緊我地嘅真係樓主？

痴線 仲燒香 夜晚燒香招魂架

企滿哂人啦 嚇到嚇唔走

有野食就唔搞你啦⋯⋯
依家食左樓主啦

夜半敲門也不驚，冇做過咩衰野有鬼都唔驚啦

Btw樓主聽日考試加油

咁食完果注呢

人工係咪零舍高

要慳住啲電用

到時都巡完返左安全室.....

樓主都唔見埋......

會吸埋唔關事果D黎架

真係唔好燒香呀

有無人報警

2k係講緊幾多日？ 我都想番下保安pt 幾新奇

會被消失

Hahahhahha

Live咗都冇反應

慘啦 而家呢個鐘數陰氣最強

唔通真係.....

Jm9

有無人幫到樓主

上身啦⋯⋯語無論次

好彩睇你呢句話

幫佢報驚

句haha真不安

仆街 本來就訓著 比樓主嚇返醒

樓豬你唔好驚我地呀 如果真係上身你就自貼啦嚇我唔到既

有冇人有加樓主tg講下？

樓豬係咪眼瞓得滯傻撚左咋

樓主用意志力壓住佢

五點半就出太陽啦 好快咋

做乜撚嘢呀樓主

而家最怕佢比人用刀杭住

佢已經唔係樓主了

會唔會蘋果聽日講....
夜間保安被匪徒放血身亡

不要再說了

返通宵，放7:30揮個手

ok

起完底樓主好似好多post既人設背景都唔同

全部都係樓主設的局

我無事 去了整宵夜食

邊有唔同 明明一樣

你知唔知我地好擔心你

不敵肚餓。。。

屌㞗你夜晚晚影呢啲

屌⋯⋯搞到我想煮麵

係唔係冇打黎啦？

結論樓主係屎忽鬼夜媽媽po嘢食

煮啦，等咩

廚房有天敵
甲由 怕怕

乜料

殺牠死浸死佢，再慢慢煮
不過而家都5點，煮完都變早餐

笑咗

block咗兩個

就天光
聽日番早

hahaahah

樓主假膠又hahaha又話咩多咗飛蛾蝴蝶全部都9up

樓主你舊黑色嘢係咩嚟？

樓主六點前唔離開廢校，以後都出唔番去

樓主食依啲野點芥末？

突然想睇奇幻潮

樓主天光啦 快啲上嚟報個平安啦

仲有一粒鐘收工

幻覺嚟㗎姐

樓主夜晚先會上來....佢係鬼

下世小心啲

有個小朋友坐係度望過黎

屌咩 睇到後面冇哂feel
仲hahaha

咁猛

我都返緊通宵班，瞓咗好耐都瞓唔著，但一瞓著冇耐就有一搵，經常都係咁

樓主天光個陣可唔可以係呢個角度影多幅相

睇到我起曬雞皮

準備收工

大家咁話

真係乜都睇唔到

準備返工

恭喜哂

恭喜晒 搵命搏

白凳右邊打側坐係度

等晏晝先睇，唔夠薑開相

唔拎係掛

有無頭？
你話個身我都想像到 但真係好勉強

下次晾起個電話去

講越南話就得

哇屌

據講起得學校都有機會係以前死得人多既地方
為左唔鬧鬼特登起d人多既設施陽氣壓住陰氣

唔通何議員個電話飛咗線比你？

大陸啲大學先係

你係咪viutv晚吹主持

有人影

呢d post唔po鬼圖邊有feel架

顏射埋啦

大陸落黎架你？電話用黎打架

連登咁多gay佬搵幾個上去玩陽氣旺盛

會唔會係有人打去reception
Reception無人聽一陣就飛去其他機幫手接呀

咩野 完全睇唔到有特別

其實只係設施黎 唔係想講黑色果個係頭掛

操場張相硬係有個位令我幾在意，為咗唔嚇到大家，張圖放低少少

3
2
1

咪好似陰唇咁 有啲咩睇到?

好似睇到個bb樣

似飲水機

樓主校工

又撚鳩連登仔

又話收工嘅定收左皮

係咪有幻覺
睇下醫生好wor

本身覺得似有個人樣

但較清晰咗張圖就會係咁

反而覺得呢團黑色嘢係整體

當我疑神疑鬼啦

呢個位我開頭都睇到
似個肥仔樣 但有可能其實只係地下污穢
我地自己諗多咗
講真邊有可能咁易睇到

咁你明點解仲仆街未
定你唔知大家講緊咩

比我真係唔會抆電話線
一係無電話線照打到 一係用其他方法搞鳩你仲驚

你有無馬報呀

做乜係都要係啲圖到夾硬搵啲影黎當係鬼

冇埋電都響咪碌柒囉天才

得樓主一個你想佢搵咩人陪佢練

怕既唔好做保安

番1日有2k?咁好搵？
實有野先咁高人工

想像力真係好
自己嚇自己 乜撚都睇唔到

我係奶奶吖～～

就算係邊有人會呢啲時間打嚟呀

我係奶奶呀

LM追post 樓主今晚仲駛唔駛返工

試下聽完再對住電話念經

Five Nights at Freddy's真人版

Nigga？

人地打總機Redirect過黎咋嘛

樓主係咪話拍左條片

樓主撚完連登仔就潛左水

岩岩返到屋企

我今朝將電話響果段片比我早更同事睇
佢地都話有古怪 因為係內線call上黎
而唔係街線 亦都有大量未接電話

佢地話會call電訊商check下係咪電話有問題
Otherwise.......

好彩有同事幫手 唔係當你癡線

No 無總機飛線
另外 我有聽過 但無人講野

人鬼懸殊。你梗係聽唔到佢up 乜

另外 感激尋日差不多有十位巴打
Tg我 睇下我有無被消失
連燈有愛

師兄我就建議你唔好咁早返屋企
去兜個圈等晏就再返

喂 死大陸仔 我歧視緊你呀

唔得呀 今晚final exam

去商場兜個圈阻你幾耐
一陣一個唔好彩有排你煩仲衰

有無保鮮紙 麥提沙係身

怪就怪你接咗個call

一陣慳個一個鐘溫書
但因為奶野而肥撚咗

之後幾時會再返依到？

19 22兩日

驚咪搵 日更囉

到時有咩你再tag我 我tg加你陪你吹下水

後生仔有冇撥過輪

哇屌樓主唔好再返

而家天光啦

樓豬果到仲未天光

黑色火柴人啊？

program 黎試下d 電話號碼係咪真， 連登仔真係無知

做咩唔聽電話

樓主尋晚有段時間個信念鬆左

諗起呢個game

大量未接電話

樓主可唔可以介紹
有2k我都想番

有2k
老子甚麼鬼都不怕

不如我哋陪你啊

Dllm咁你今朝做咩hahahahaha呀？

大家幻想力

有d似蝻

你都識講撥嗰啲就叫輪啦
更何況已經幾耐無見過有得撥輪既電話

會唔會天氣暖返炸

咁你仲會唔會繼續返而度

D 相真係有野咩＝＝放到老連咁大，都係乜都見唔到

Five nights at freddy’s 咁

樓主句hahahaha係咩意思

未係

Ha乜鬼嘢

下次試下打返落去 如果真係接聽咗 就知真係賴咗嘢 如果唔係 應該都係電話固障啫

有人聽仲撚驚

19號再返 希望無事

lm 19號 第二晚

講越南文🤣

你都痴線，鬼片真係睇得少，依個情況仲去返工同自殺沒分別，通常鬼片情節第二次返去做看更就會有人跟住你，跟住唔小心打開左道門，然後........唔講啦自己youtube搵下依類做保安既鬼片啦

巴打今晚洗唔洗又返

Btw,留名跟進，希望你沒事啦

做看更？

學校看更？？？？

類似看更

咁有冇撞到嘢？
你可以打上去恐怖在線做現場直播
好多觀眾陪你咁咪可以壯膽

正呀喂
希望你影到

2k一日咁高人工？

你出500要一位巴打陪你19號， 咁咪唔驚

5000可以諗諗 500不了

lm 19號

又大咬左d

大佬 嚇死人架 咁高危嘅工作唔收貴啲點得

我竟然追哂post
樓主係咪有拍片？po上黎比大家討論

亞公角漁民

樓豬假膠 定 痴線 ?
一時幻想自己有女友
一時幻想自己幾十K 一個月

追哂 原來笑料

兩個

好似無咩衝突

幾十K 一個月 又考 final 又做為 2K 做 pt

你食藥啦

幾十K一個
同 2K一更

有咩問題

第二晚呢？

天真到你以為 2K 一更 ?

唔夠洗做祕撈
Part time 進修考final
完全無衝突

繼續吹

樓主巡樓未

你鐘意啦
呃你有金執咩

樓主問下今晚看夜同事有冇好似你咁既事先啦

我都想

可唔可以介紹？